香港最後都係要靠武漢人去完成任務

話要攬炒 要玉石俱焚 講咗七個月都未能成事
由始至終 反抗力量對政府都只係拗痕
塞鐵，搞稅局， 搞罷工， 全部虎頭蛇尾，顧慮太多

全港攬炒？？？始終都係由無道德底線嘅中國人去完成。

香港人學精未？？？？
對無賴講道義，只能夠推遲你嘅死期， 最後畀人千刀萬割， 到時後悔莫及。

今日割五城明日割十城 抱薪救火

明就明啦